即使台灣將來會死，都係佢哋自己送自己去死

人哋自己揀條死路
好過我哋揀都無得揀

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

耆英識玩啊
拉後生仔同自己陪葬

100毛平時咁鐘意出post呃like，點解唔出番個「韓國瑜當選體驗民主精神」？

唔好講韓國瑜，但係佢啲隊友例馬英九根本係幫民進黨助選